<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on Jonhathan Rodas</title><link>http://localhost:1313/posts/</link><description>Recent content in Blog on Jonhathan Rodas</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Qué es AWS Amplify?</title><link>http://localhost:1313/posts/aws_amplify/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/posts/aws_amplify/</guid><description>AWS Amplify es un conjunto de herramientas y servicios que facilitan el desarrollo de aplicaciones web y móviles en la nube de Amazon Web Services (AWS). Amplify proporciona una forma sencilla de crear, implementar y administrar aplicaciones escalables y seguras, sin tener que preocuparse por la infraestructura subyacente.
Con Amplify, puedes agregar fácilmente características como autenticación de usuarios, almacenamiento de datos, notificaciones push, análisis y más a tus aplicaciones. Amplify también ofrece integración con otros servicios de AWS, lo que te permite aprovechar la amplia gama de servicios en la nube de AWS para construir aplicaciones completas y robustas.</description></item><item><title>La Ciencia Policial</title><link>http://localhost:1313/posts/la_ciencia_policial/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/posts/la_ciencia_policial/</guid><description>La Ciencia Policial ha sido objeto de estudio y análisis por diversos autores y pensadores a lo largo del tiempo. Es un campo multidisciplinario que, a pesar de su enfoque en la seguridad y el orden público, abarca un amplio espectro de disciplinas como la sociología, la política, la filosofía y el derecho. En este artículo, exploraremos qué es la Ciencia Policial, su evolución histórica, y cómo se ha conceptualizado desde diferentes perspectivas académicas.</description></item></channel></rss>